到底送禮勤慶祝咩野30週年

如題

唔知乜嘢成立咗30週年 所以要慶祝

慶祝送禮30週年